見到個學生妹好大食

估唔到，喺譚仔坐隔離係個好細粒同瘦的校服學生妹，居然一個人食過橋米線加尖焦皮蛋

食咩辣先係仲點

青春期大食好正常以前放學都會叫個三餸米線加個白肉做下午茶
講緊有食lunch同埋晚飯會照食

咁細嘅身軀竟然擺得落咁多食物

諗起D學生妹食特辣
痾屎果時果下菊花痛到叫~

好衰㗎
小妹去譚仔一個人食過橋加尖椒皮蛋
都要揶揄人地
肚餓吖嘛

通常大胃王都係好瘦。。。

有丁學生妹

桃乃木

咪著校服扮學生妹呀你

學生妹